林鄭：唔會貿然重啟程序

姐係會重啟啦
啟你老母